Asso 黎緊升year 3 有冇必要做intern

有份細公司intern offer, 但一星期翻5.5 日，唔想冇晒啲時間 所以想問依家做intern 對日後揾工大唔大幫助

咩科
咩類型公司

唔夠一年既intern無撚用

asshole仔

工程科
sub contractor 黎

攞經驗is ok
不過要記住冇得trans intern
同埋通常大學既intern offer會好過asso既intern offer

同學仔求介紹，send左十幾封cv都無人請

推

十幾封咁少

你對個行有啲 exposure 點都好啲既, 當你 final year 搵工見工個陣起碼有嘢吹

睇你讀咩科啦 如果個intern唔關你個科事 咪唔好做